個人覺得今屆利記仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比13/14年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
曼城~~今年傷左古度根其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~史東斯傷了~甘賓尼開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了古度根的曼城已經無以前咁大殺傷力~我吾信YAYA同斯華可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個阿古路係吾足夠~個人認為洛列圖同丁力幫助不大~
車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對利(物浦)叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯夏沙特~法比加斯~簡迪~卡希爾~哥斯達~等等都過了二十五了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得干地吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~
阿仙奴~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~
曼聯~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋魔佬都係一般般~暫時沒有冠軍相~
至於利物浦今年雖然走了亞倫~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得H14攻擊力比亞倫更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯高蛇比過去更重視聯賽~
希望聽晚可以殺低曼城~一鼓作氣過埋曼聯呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪首個英超~~

樓豬我屌你老母牙

典解牙CHING

上下一心撐Go Pro

Ching ho ball

唔係利仲可以有邊隊
我猜不到

一條心撐紅軍

又話邊個好似摩佬咁勁
又話摩佬唔掂

~~~~

This year is our year

承你貴言

打咁多字

但唔識睇數字

而家爭6分, 點追呀

雲加

繼續保持穩定性

:
前4

認真覺得利今年好勁 有能力爭冠

樓主好波～

連樂觀蛇都真心

～～～～～

事實

Agger

睇親呢兩句都笑死我

Agger
Btw吾你老母

你邊撚個牙
係米吾撚俾講吾牙